[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2173)

FC 悉尼 [-1]

今日真係唔希望有人懶特別

尋晚唔係訓咗冇買都中會中賓周加伏

12：34 pm
FC 悉尼 [-1] @ 1.82

先少注買少少
睇埋尾盤再決定加注 or 買對家對沖

喪彪

連登大船有邊次唔沉 自己諗

咁你又岩

睇尾盤先啦 不過買喵叫同練心冇分別

老鼠-1回緊飛 隨時轉盤

收爹啦屌你

想問騎師王停左投注？唔係第八場先停？

貓食老鼠

喵叫真係買唔落手

老鼠條中場線澳職來講係好撚勁
上場有睇嘅巴打都會知道
希望大家真係唔好懶特別

唔買老鼠都唔買貓叫啦 隊野廢到仆街

貓叫100%

好彩訓著左一分鐘買唔到賓仔

買狼隊洗唔洗驗腦

強隊殺手

老鼠盤1.76咁撚低

無人賭波？

等轉一球球半

傑志fg

@1.16

認真....有個今晚就可以搵到快錢既方法益大家

已經連針3口 希望今日收錢

Gchi

事不過三 呢口第四口贏硬等收錢

針多次

馬會今場咩玩法，出面轉哂盤，佢仲企硬唔轉

易勝轉都死唔轉

半大?

Cashed

Fg*ng*ng*ng

係囉，古撚怪怪咁

其他轉左咩盤?

死都唔轉盤似開上盤

都未開波可能轉都唔出奇 但唔睇盤都識買老鼠掛

似假波

主其他未

老鼠終於都轉盤

有冇人想要水

成2.幾水

買撚咗半和 有d後悔

想睇半場又0:3

2.05 -1/1.5

頭場送錢咁送

喵叫出阿當

姐係點

得佢識入波

開季9場輸左7場，7場都有出，求解讀

頭場轉左盤 1/1.5
仲應唔應該買

都係廢

貓叫輸曬中場 出個𡃁仔

2.05 要老鼠了

估計今場貓叫只望1分落袋

角大易過上盤

讓深左應該要上盤

係

但2.05好高水，又企硬左唔變
我都係細注直買主勝算

深盤 澳假買下盤 輕鬆

怕咩 淨贏2球咪得

怕佢贏得一球

想g

喵叫咁廢 唔會啦

3.5大

雲加唔出水既

出咗chow

悉尼讓和

估緊佢正手定反手

賭單雙
FC悉尼 雙數

唔出仲好
出左要諗正手定反手

chow

唔識買了

悉尼要爭對住喵叫仲唔456咩

上盤跌落2.02了
睇黎真係要上大船

雲加同路

讓和

上左了

澳假半大

半主啦

格嚟po 2萬八老鼠

3 : 0

雲加係咪正手緊

雲加係時候輸下了

Chow係咩

貓叫

老鼠

呢場推？

ok

悉尼老屎個勢咁勁 貓叫好難變獅子喎

角小

半場3粒唔該！

澳假既野話唔埋 一陣開客主 讓和 殺到賭仔仆街

上場咪比山雞屠

Chow

邊屠得咁多次

上盤俾狗買 等即場仲好

今場買貓叫咪要驗腦

咁你咪然錢

唔係上場 最近兩連勝

遲10分鐘開波 @2

$5000

有冇link

遲開=正氣波

日日都遲

法國連登仔都係有鋪癮想俾人驗腦

老鼠準時個場就輸俾山g

Chow認真買唔落手

場場正氣

醫生買左咩

大船啦仲問

4連敗

買左下盤表示心情平靜

開波了

1.5 2.25

悉尼大炒快

驚你等陣 心浮氣躁 坐立不安

下盤輕鬆等收錢

開波

遲7分鐘only，我 cashed

老虎

chow
點讀先？
周？
錫周三！

山雞

各位睇路 貓捉老鼠

上次delay 10mins 1.9

琴日場單

好嘢
又做嘢做到冇時間買

心靈 主盤

Tom and jerry

兔仔

貓叫4連敗加上場畀山雞大炒都仲有人敢買

等20分鐘買走地上盤

0:1c

半大上

懶墜特

半場高水平半la，主半場輸都抵輸

悉尼快入一發先

Sor law

0:2未

0-2咗

鹿仔

補圖

又亂封

喵叫茅到 單刀啦

半細gel得

差d

等到主勝上到1.7買返先

半大要針

禁屌入波啦

咁快2c 10.5s豬得

跌返落一球盤

又角大

悉尼仲唔入

河馬

補飛

咪撚又半和

有冇人買左12.5s

Ho Ho siu?

11.5b要唔要得過？

主盤針

動物黎？

富咸10mins 2c咪半2全2

系

0:2

yellow card

買左乜？

半主

角細黨表示代表作

上市動力wp

喵叫幾時紅走一個

3角

Gun！

快d12m

-4k半大

刷角但要入波

半細gel

罰球黎料

今晚又有富咸，但低左格

12.5細100%

悉尼傻撚左 瘋狂刷角

悉尼禁屌但唔入波架

1:0

10

Goal

goal左

半大！

主easy

半場2:0可以嗎

456

屌 入咩波啊

1-0

goallll

靚到

快入多球

主ng
最少3:0

又有鳥甸

上盤gell

屌 買唔到主盤蝕撚晒

主ng重注

4c啦

老鼠 啪啪啪

有冇主盤+讓主 同路

老鼠全格味 要追數

半大假希望

jump

半細滑

半大未

未

你買喵叫

澳假聯賽皇者 識你老鼠

半大-4k

悉尼入一球夠啦

快

半大

老鼠禁屌

主盤gogogo

唔好刷c la 11.5 12.5s jump

買左貓叫既驗腦未

5c

跳船啦

入多球 快

6c

屌 6c

-8

20分鐘6隻角

-6C 繼續刷爆佢

半主 頂撚住

悉快俾多球

角大派錢

老鼠繼續刷角入波

7c

半細完

勁到

半細

終於有場澳假角大

8c

5c果陣 跳船了

456未呀

cls 8c

456喵叫

又神救屌

10.5b gel

24 min 8c
90 min??

40

80

1:0完場

老鼠龍都勁

刷角有咩用
入波先啦

16.5s gogogo

想打多注大角 呢場澳假爆角

半大針

10.5細點算？

半場可以買角細了

Jump

我個名

補飛啦，角大幾多都要

跳船啦 我5c跳左

半8全10

悉尼入多球 半大大家開心

上盤已死

主ng補飛啦 仲問

半場就爆你

買左10.5s半場都要頂爆

半12全18

上啊上盤

踢成點

多一球得唔得

支持老鼠

老鼠龍

16.5s 補啦

入完之後無乜攻

得

唔係馬

老鼠快入多球

唔好停角呀

世界大船上盤 要沉了

半和ok?

係羊

垃圾

貓叫Ng

爽

老鼠入波未

On99封

半大複雜d

停角了

喵叫紅未呀

打架

下盤仲贏緊半 唔知驚乜

2:0未？

買貓叫既人驗腦未

半大啦屌

下場先半大

16.5s掃左五少課 冰落去thx

係上盤班人震緊 唔講以為2:0緊

老鼠1球就唔攻

1:1

1-1！！！

屌

DLLM悉尼

半大嚇能死

11

下盤輕鬆

悉尼

1:1
1.5 2.25 gel

var

3.5大-2

Var

var check

Dllm

又var

真var

炸左佢啦你老母

唔好球

易撚到

悉尼 屌

又係驗腦時間

快炸

又迫害半大

又殺半主

手球

炸

中手喎 fake未

又迫害 var

老屎又撚手足

咪玩

手球wor

屌咁都計？

手球呀 屌

easy money

炸你個頭 開左波喇

吓手球有VAR都唔吹？

再var

上盤啊悉尼

證明有var都係照黑

個個fake 炸llm咩

屌3-1 ok?

下盤穩如狗

半和 爽

輕鬆

和左就刷番角

澳假話要開半和咩都阻唔到

黑撚到

真 屌多9魚

有var同冇冇分別

半大gelllll

人民無事win

痴撚線 個VAR裝黎托？

VAR都殺唔到半大

準備2:1

大波送錢。
買盤果堆驗腦未

半大easy money

手球都唔吹

痴撚線，咁要個VAR把撚

半大 easyyyyyyyy

半主jump

3-1

今日馬會推介半主 我就識買了

如果真係1.5 2.25，咁全黑個3.5應該得

其實似係心口撞入
利申 我都買上盤

要攻了
刷c了

唔通真係中心口？

手球都照計 上盤真係已死

咪又係球證話事 有var只係直接話你知係黑哨

繼續入波唔好停

上盤連續幾日食屎

Chow4隻都係腳冇事

主隊仲有機會既 加油（買左下盤）

半大真係送錢甘送

唔想收都唔得

布拉加4:0

你隻手生係心口到？

冇開盤

悉尼3-1啦

今晚會推邊口呀巴打

半主已死 屌

大波 大角 下盤

柒頭m狗

尾場好吉利冇P 我全祼跑cwb一個圈

角大半主 簡左半主 真係唔岩賭

客ng

悉尼廢到

屌你老母，澳假真係唔係浪得虛名，有VAR,隻手有動作撞個波入，都可以當冇事

邊場贏 推既單聲

我人民無事+上市正Q位置Q

開始好有氣勢
後尾

半主已jump

吹返轉頭就叫澳真la

Lm

軒仔都未出就已經追和，下盤輕鬆

停完角未

主冇氣勢了
獅吼禁屌

雲狗入客ng

1,4哪有$$$$收

你的情人出現了

24min 8c 90min 8c?

老鼠手足

半大正呀

支持你老死啦

on9仔 費撚事應

下盤 角大

大波-2快撚d

老鼠食撚屎 好快1-2

停足20分鐘 cls

屌，上盤已死

老鼠俾d氣勢黎啦 喵叫炸

買左好吉利了，唔中直播祼跑？

話咗有邊次連登大船可以成功開出

下半冇角

買上盤驗腦未

笑撚左

其實佢地係買下盤

上盤狂魔

客入多粒

呢條on9咪撚理啦

加油啊悉尼

又封？

驚？

咩事

驚乜
半大gel左la

冇野

屌 又中

悉尼上盤支持區

貓叫條友幾好戲

快手屌多3c啦

頭先咪講左law

why why tell me why

傳得咁差

勁

先收半和
準備收埋角大 下盤

雲加唔係又中a ma

底已反

16.5s既穩袋

雲加性交轉運

墨城贏到？ 廢到咁

chow 3rd goal 會點

買錯波？

1-1勝利

Juv -1.5/-2 派$$$波？

邊個時區？

Ok buy opposite home

你昏迷咗幾耐呀？

自膠 悉尼先啱

羊2球收半格
咩人先會買?

認真。。。頭先有無手球 我睇手部有動作 但睇唔到係咪隻手打入

上盤買到買傻左?

唔撚係25分鐘8角都無角大咁黑呀

贏到傻左

睇悉尼下半場

俾人456

地球人

U buy kai opposite？

仆街真係冇。 出去跑了

其實真係想買祖

? Kai yau light wt9

唔知以為波只係踢半場

小心假kai jer你 佢中意jer人買上盤 但自己唔會買

U a 100% kai fans

3.5大到？

悉尼盤針？

No ,selected sin buy he only light around 70-80%

52分鐘 2：1
75分鐘 3：1

FT 3:1

On9，上盤又死

主能夠

我冇買上盤你咪係jer 你現實係咪d冇自信毒撚 中意係網絡世界搵成就感

主撚狗

理撚得佢

下場先贏ok? 今場開下盤 大家開心

70-80%

走盤ok？

I only buy win 果邊

可否停角到70分
比我補飛 然後任你刷

半8全8

主快入

半8全8捐500去無國界

老鼠快入

-1/1.5 有得走咩

獅吼幫完賭仔開半大好乖乖地俾人炒

初盤-1

停哂角 繼續停啦

2.5大gel得？

最初-0.5/-1

支拎

即送

下盤又贏 依幾日淨係買下盤就贏大錢

老鼠準備大炒

下盤真係搵到

貓叫快456

老鼠準備炒

講緊下場?

悉尼快啲入佢老母啦

老鼠ng派錢？

買左下盤 好彩

老鼠真係廢到

2-1 10c FT
大家開心

唔好停c啦....

老鼠冇bobo都買

開埋14.5b先好停

12.5s same road?

2:1

2-1！！！

3.5大-1

gel多d啦 喵叫手足

老鼠！！

半8全8一世球迷

g持

拿拿臨3-1 埋佢埋

上佢老母呀老鼠

入你老母咩殺我半主 又唔刷角

真

貓叫會追平

咁樣入 角球都停啦

仲輸緊半 巴打忍一忍先

對抗雲加呀屌

拿方祖就係新一代波保

我走盤心滿意足

上面係咁講下盤穩到

比多粒

猫叫淨係識用手入

老鼠得拿方祖識入波？

墨勝半一上盤？

下盤仲贏緊 上盤班人驗左腦未

有無角細手足

仲執緊半格 驚咩

有無多3c

唔好意思，時差左2分鐘

你加油了

15.5

雲加買左喵叫ng 快買多次啦

球證判入咪得

下盤開始驚未

16.5 15.5 14.5s

仲有半格 驚閪？

9

仲贏緊 驚咩

10c

自從我買完角球大 就無角球

asw 主win 1.4
雲加 下盤

邊個勁d

屌 貓叫啲人企位亂到 頂撚住

角大手足可以出番黎

半8全12

屌你老母贏緊仲攻咩

老鼠3:1完ok?

連3角

3連

支持

賤種悉尼

cashed

一講就連3角

刷c做咩

角大cashed

Easy

老鼠都會刷角 世界變了

老鼠EASY到

11c la 驚乜

Ky又買角細 笑撚死

老屎繼續上

有無同路人

屌你老味

終於cashed

爽了
10.5 e 8+1 z

中左派?

呢場無15c我改名！

貓叫完全唔識射門

兩隊再刷死全家

準備入客勝

15.5s頂住

貓叫十射三中 好心咪撚射

和落飛

貓叫ng

拿方祖係超越波保既男人

大波未 是但搵隊入啦

好過10射0中果d盲人足球

拿方祖帶帽未

chow 靠用前足入 等比人數567啦

最多咪22

又撚半主

有大戶大手買和

On9 3連c
我想補飛呀

快啦老鼠

支拎戴帽

你跟乜撚姐

有人大手買入老鼠下球

改咩先

再跟

12.5b 14.5s

繼續屌啊悉尼

3連後再停角

2:1完～

唔好呀

我個14.5s頂唔頂到

2:1走盤
大家開心

2:2完

主 99% ng

76-90係老鼠入波紅格

3:2

好

3:1/4:1 ok?

難啲

g chi

貓叫。第四入

90分鐘先2:2ok？

-1c

半8全?

呢場波好公平 主入完到客入

開個上盤俾我ok?

13.5b/s

老鼠ng

下盤 easy

仲有20分鐘 快

-2 呀屌

貓叫追和

就快3:1 頂唔住了

呢場興冰C再無啦啦連C

下盤 半格easy

feel到就黎3:1

hok到野了

貓叫失波紅格

我講親野 假kai就覆我

?

屌你老母馬蛇

連高域準備好入波

上盤狂魔 hi

悉尼禁屌

悉尼要入波了

真 輕鬆

on9 我都買下盤

打招呼only

3:1 啦快

3:1 定2:2

跪求1c

22 ok

3:1 13c ft ok?

事實證明tom and jerry 唔會出現

停多15分鐘啦喂

2:2 ok?

收到風 五分鐘內客會入一球

easy 得番十幾分鐘 下盤重lead緊半格

收到風 80min 主ng

可以

16.5s 想睇 7連角

準備大炒 下盤開始驚未

祖出牙朗

睇你老母

貓叫上力

主開始妹

半8全11

廢 次次都輸盤

屌對家3球 無難度

唔撚係2-1完呀ma

上黎我屋企睇囉 傻仔

老鼠差d

3:1未？

今晚又謝拉柒對人渣士

馬主比料3:1

河床12m

即入

2:1 完 輕鬆半格

c?

貓叫入未

老鼠有冇換過人？

睇完再屌埋都得呀 但我唔收契仔 唔好叫我契爺呀

有

開個2:1

半場角細gel

12

主var 12m
準備3:1

悉尼入未

下盤仲贏緊半

半8年全12 大家happyo

22換11

半格

你條撚咁撚細 我驚我老母搵極都搵唔到呀

入未呀 屌你老鼠

下盤易食

777

比多一角好嗎？

nogoal 1.64派$

痴線 C HOW班球員應該港超中游左右

成個po做乜9

85分鐘 3:1 完場

好惡

角細頂住

老鼠咁都唔456？

老鼠食撚屎

你老母

輕鬆半格

13

靠手入波

廢到仆街呀C HOW 平衡感 球感差到仆街 係成隊都差

求其入多粒啦

仆街送咩角

3:1未

2:2得唔得

悉尼快

老鼠咁都唔入

12碼 CHOW

13c

12M

12m

22

下盤

老鼠抵撚死 贏1球成日係度妹 12M

chow..

老鼠柒到？

Var check

Goal 2:2

係踼到

on9

假撚到

左右手

2:2

咁撚樣踼落去好假...............

邊隊12

Goal 下盤全格

插水插到咁都有12M？

澳假回歸

=.=假到

邊隊12m

有VAR 仲插撚到水咩

DLLM咩

2-2

河床

下盤撚都覺得好撚假

炸硬

射未呀屌

半主其他了

係咪on9

睇啦慢慢睇

一野插後爭都插水 咪睇波啦屌

垃圾悉尼 DLLM

含撚啦你

老實睇 係冇12

屌你老鼠

VAR 12碼

唔係兜腳踢撚左落去咩

STILL 12M

var 都咁撚難睇

插水？好似掂唔到

唔好12碼啊

插水goal

炸啦屌你

12m唔緊要 3:1 3:2

12M變角未

邊到有12m

真12m

定啦 入先算啦

dllm

MISS

好詩好詩

下盤輕鬆全格

YC比埋

冇事

變左

做乜鳩

14C

澳假

Miss

救到

12變c

屌你

Real miss

練心

12m 變老鼠黃

笑撚死人咩 咁都唔入

下盤水泥gel

仆街14角
冰封未

12m變c

O fake

射到咁
澳假

笑到仆街 12碼變角

屌 比返全格我

主盤+13.5B 多謝主個龍

咁都唔入

3:1 再叫過

老鼠絕殺3:1啦

莊家俾晒機會。

屌 12m都射失on9

呢場力造角大， 幾個連c, 12m 變c, 送c

12m 唔入 悉尼要入了

喵叫食屎

贏半格算

12唔入老鼠入啦

岩

90分鐘先追和仲仆街

老鼠快

打爆貓叫

停角呀

不過老鼠老係唔會入到

呢場15c ft

泰加特真心廢 唔明點解CHOW會買

15.5b @2.60

第一次比dislike波post
獅吼

老鼠快撚D入啦

Ok

10.5s 11.5s針
11.5 12.5 13.5bgoal
15.5s 頂住

手球都計都痴線啦 主場變客場雞

停角啦

老鼠求你絕殺

CHOW又廢又要帶波 屌

14.5s頂住

14c，頂住a

15角味

2:2ok?

比多1c

-2c

入老鼠快

比多1角

a for large?

1 5.5力頂

是但一邊入啦屌

開左你個13.5，停一停，ok？

下盤穩食半格 主盤

C how 唔入俾人入啦

嘩 特登唔要個波唔射 屌你老鼠

打多咗個比字

似有波入

屌你老尾想漏波定點撚樣

有冇多1粒啊屌

真係屌你老鼠

好撚特登唔入 老鼠班仆街 3打2

無啦 上算輸半偷笑

a for a-lea

14.5b@3.9

門前3打2 橫傳 老鼠好波呀屌你老母

無人守?笑死

主3:1 ok?

chow 輸緊唔攻都仲要兜口兜面俾失，on9 到

2-1 ft

睇到呆咗

應該補7分鐘

唔那係嘛

頂撚住呀

求其比一球啦

老鼠入多粒啦

班撚樣兩次大好機會
一次漏波一次亂傳

補1算啦

澳洲波你想有幾高水平啊

補5

好明顯係劇本

球證假撚到

老鼠狂換人係咩玩法

禁制

貓叫殺佢

仲唔追和

睇住場波 班球員買哂無入球

3:1 我即刻係美麗華裸吧30分鐘

+5

貓叫gel

貓叫刷2c 追和 大家happy

可以準備除衫

俾多c

3:1我除夕唱國歌

停角

咪走數

和波大家一分開心

2:2我跨年一刻搭正射精

半大全細得唔得

貓叫係咁射

⼁